反送中已經完左 大家無謂再反抗

送中條例 已經完左 港共話左唔會再討論
大家請暫緩反抗

手足比人清算 唔緊要稼
爭取唔到訴求 唔緊要稼
No stake 都唔緊要稼

緊急時期反抗只會害左香港人🇨🇳

肯請有良心既醫護手足 無為再罷工

工作優先 其他野就唔該 dgaf

Noted

林太手段太強硬了
港共已贏

失敗主義 拉

好多連登醫護都係咁講 咩失敗主義

Why ar